你已經擁有好多嘢

所以要滿足
哈哈哈哈
對
我要滿足
我有飯食有屋企有書讀
生活到仲想點
已經好好
對。
對
對對
對對
知足。

對唔住

你係咪有心事?